IZ*ONE 出左新相 巧令令 心心眼emoji

英妹 真真 牙周

周周

真真對髀

邊張圖見到有真真對脾

我抽插她們

禾真飯睇咗原圖

周周對髀

真真好似定延

Gchi💘✊🏼十二女孩😳❤️

哇勁正